香港第一位職業棒球員！

香港棒球隊投手趙嗣淦於4月5出發到捷克落班，將效力球隊奧林匹亞布蘭斯科（OlympiaBlansko）在當地聯賽披甲，成為首位土生土長的香港職業棒球員。

現年26歲的趙嗣淦擅長下鉤投球，曾於2015年初到台灣隨職業棒球隊義大犀牛參與春訓,去年也來台參加戰力外測試但是未獲得任何球隊的青睞

add oil